滯留泰國一日，請問機場附近有乜好做？

泰國夜生活咁精彩
你懂的

唔打算入去市中心

睇下附近有乜咋
我見到鐵路市場，公園同古城

衝冠一怒為推po